lihkg令我見到an同ios既團結

利申：之前好唔鍾意an狗

其實仲有好多an user未嚟

咁真係好用，又快又順又清楚

樓主聖誕節唔好出現

只不過班收錢做野既打手未收到order姐
你見大埔，GROOT，我係炒家，仲有Delt-22呢幾個出曬名既打手之前明明日日出Post
一轉Forum就靜曬你就知咩事

打手公司根本未開完會，轉新forum個堆打手ac又未開曬

愈多人未愈好 愈熱鬧其實

不嬲唔明有咩好蹧

利申雙修撚

完全正確

真係咁多打手㗎?

真係會咁得閒做打手 有咩好處？

得閒？好處？
到底你知唔知打手做咩

公司出糧囉
打份工咋

有錢你做唔做，正職黎

唔止手機台，好多其他台既打手好似時事台班友仔
一轉forum就現曬型
正常user好似你我他一早轉過黎開ac, 正常討論
班打手明明高登日日出post幾撚活躍
一轉forum就無聲出
點解啊？

大老細（Apple, LG etc...）未落order
班打手公司點會幫你白做
你見個taipo 仲日日推舊高登post 就知

條友唔係以為打手係義工啊

講到你唔係咁
定resign左呀？

我幾乎間間公司都屌
邊個會請